仇思達咁把炮個個屌齊，星期六佢又會有d咩驚人行動？

人人都俾佢屌齊，好想知佢自己星期六又有咩大絕
有冇益友知龜縮正龜公

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

坐係屋企屌人

會開咪吹奏大灣區

準時開台收課金、屌飯民鳩做、屌急獨派返飯民